<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="common_string_next">Weiter</string>
    <string name="common_string_close">Schließen</string>
    <string name="common_string_extended">Erweitert</string>
    <string name="common_string_ok">OK</string>
    <string name="common_string_change">Ändern</string>
    <string name="common_string_cancel">Abbrechen</string>

    <string name="setuplayout_string_help">Klicke auf das ❓ für mehr Details</string>
    <string name="setuplayout_string_hellowelcome">Hallo und willkommen!</string>
    <string name="setuplayout_string_smallexplanaition">
        Zu dieser großartigen App!\n\n
        Du bist genau auf den richtigen Weg alle deine wichtigen Daten (die Zugangsdaten zu deinen Accounts) sicher zu
        speichern und abzurufen.\n\n
        Diese App erlaubt dir dies einfach und angenehm zu tun. Ich (der Entwickler) hoffe, dass du die App die kurze
        Zeit, die du sie verwendest, genießt.\n\n
        Im nächsten Schritt musst du das Hauptpasswort für die App setzen, also nicht lange fackeln, klick "setup"👇
    </string>
    <string name="setuplayout_string_setmasterpassword">Wähle dein Masterpasswort</string>
    <string name="setuplayout_string_enterpassword">Gib dein Passwort ein</string>
    <string name="setuplayout_string_repeatpassword">Wiederhole dein Passwort</string>
    <string name="setuplayout_string_exportheader">Du bist also ein Experte…!</string>
    <string name="setuplayout_string_helpextended">
        Um Hilfe für die richtigen Werte zu bekommen, klicke auf den ❓
    </string>
    <string name="setuplayout_string_pimhelp">Wenn du keine PIM angibst, wird die berechnete behalten</string>
    <string name="setuplayout_string_calcpim">Deine berechnete PIM: ${_pim_}</string>
    <string name="setuplayout_string_enterpim">Gib deine PIM ein</string>
    <string name="setuplayout_string_repeatpim">Wiederhole deine PIM</string>
    <string name="setuplayout_string_extendedtext">
        In dieser Ansicht kannst du das Passwort setzen und die dazugehörige PIM einsehen und ändern.
    </string>
    <string name="setuplayout_string_passwordhelp">
        Um Hilfe bei der richtigen Passwortwahl zu bekommen, klicke auf das ❓
    </string>
    <string name="setuplayout_string_cancelextended">Nein, raus hier!</string>
    <string name="setuplayout_string_hintextended">Uhh, ein Experte!</string>
    <string name="setuplayout_string_extenedcontinue">Ja, weiter</string>
    <string name="setuplayout_string_setuptext">Setup</string>
    <string name="setuplayout_string_enteredpimsdontmatch">Die eingegebenen PIMs stimmen nicht überein!</string>
    <string name="setuplayout_string_pimhint">
        Deine eingegebene PIM scheint sehr niedrig zu sein. Die PIM sollte eine 5-stellige Nummer zwischen 20.000 und
        30.000 sein. Wenn du dir nicht sicher bist, schaue in die Hilfe!
    </string>
    <string name="setuplayout_string_keeppim">Behalte PIM</string>
    <string name="setuplayout_string_pimhinthigh">
        Deine eingegebene PIM scheint etwas zu hoch zu sein. Wenn die PIM zu hoch ist, kann die App unnötig langsam
        werden. Die PIM sollte eine 5-stellige Nummer zwischen 20.000 und 30.000 sein. Wenn du dir nicht sicher bist,
        schaue in die Hilfe!
    </string>
    <string name="setuplayout_string_passwordsdontmatch">Die Passwörter stimmen nicht überein!</string>
    <string name="setuplayout_string_continueanyway">Weiter</string>
    <string name="setuplayout_string_weakpasswordhint">
        Dein Passwort schein nicht sonderlich stark zu sein. Wenn du dir nicht sicher bist, schaue in die Hilfe!
    </string>
    <string name="setuplayout_string_setuperror">
        Fehler während des Setups. Versuche bitte erneut, wenn der Fehler weiterhin auftritt, wähle bitte ein anderes
        Passwort.
    </string>
    <string name="setuplayout_string_helptext1">
        In dieser App kannst du alle deine Passwörter sicher und einfach speichern. Wahrscheinlich weist du das schon
        längst, weil das in der kleinen Beschreibung auf der ersten Seite der App stand und im PlayStore Eintrag.
    </string>
    <string name="setuplayout_string_helptext2">
        Diese App speichert alle Daten mit einer 256bit Verschlüsselung, was der derzeitige beste Standard für die
        Veschlüsselung ist.
    </string>
    <string name="setuplayout_string_helptext3">
        Hier könnte noch mehr Text stehen, aber ich bin gerade zu faul den zu schreiben.
    </string>
    <string name="setuplayout_string_helpheader">Hilfe!</string>
    <string name="setuplayout_string_helppassword1">
        Als erstes musst du dir zwei Fragen stellen:\n\t1.\tIst das Passwort leicht zu \"brutforcen\"? Heißt, ist das
        Passwort leicht erratbar, indem alle Möglichkeiten durchprobiert werden. Das tritt auf, wenn das Passwort kürzer
        als 8 Zeichen ist und nicht viele unterschiedliche Zeichen verwendet wurden. (Das wird dann Entropie genannt,
        was die kleine Ansicht unter den Passwort Eingabefeldern ist, welche da eventuell irgendwann in der Zukunft sein
        werden)\n
        \t2.\tKann dein Passwort in sog. Passwort Wörterbüchern auftauchen? Diese Wörterbücher stammen von
        Passwort-Datenbanken von Firmen, welche durch unzureichende Sicherheit gehackt und veröffentlicht wurden. Wenn
        dein Passwort sehr simpel ist, kann es in diesen Wörterbüchern auftauchen und dadurch sehr einfach erraten
        werden.
    </string>
    <string name="setuplayout_string_helppassword2">
        Also \"Passwort\" als Passwort zu wählen ist ziemlich schlecht. \"Passwort123\" ist auch nicht besser.
    </string>
    <string name="setuplayout_string_helppassword3">
        Wie soll man jetzt aber das richtige Passwort wählen? Ein Weg ist, drei bis vier zufällige Wörter auszuwählen,
        welche (und das ist wichtig) nicht häufig verwendet werden. Wenn du ein Passwort so wählst, ist es lang genug,
        als dass es schwer wird es zu \"brutforcen\", weil es zu lang ist und die Wahrscheinlichkeit, dass es in einem
        Passwort Wörterbuch auftaucht ist auch sehr gering.\nHört sich doch gut an, oder?
    </string>
    <string name="setuplayout_string_helppassword4">
        Um jetzt ein noch besseres Passwort zu bekommen (und fast jeden zu nerven) pack einfach einen Unterstrich
        (\"_\") einfach in die Mitte der Wortsequenz. Oder ein Undzeichen (\"&amp;\") in die Mitte von einem Wort, z.B.
        wird aus \"Pferd\" wird \"Pf&amp;erd\".
    </string>
    <string name="setuplayout_string_helppassword5">
        Der zweite Weg ein Passwort zu wählen ist der althergebrachte Weg. Wähle zufällig mehr (wirklich viel mehr) als
        9 Groß- und Kleinbuchstaben, Zahlen und Sonderzeichen. Dieses Passwort wird durch die hohe Entropie schwierig zu
        brutforcen und wird sehr wahrscheinlich nicht in einem Passwort Wörterbuch auftauchen.\n
        Allerdings sind diese Passwörter schwer zu merken, also vergiss es nicht.
    </string>
    <string name="setuplayout_string_helpsubheader">
        Diese kleine Hilfe soll dir helfen das richtige Passwort zu wählen.
    </string>

    <string name="setuplayout_string_helpextended1">
        Da du ein Experte bist, weist du, wie man ein Passwort zu wählen hat. Wenn du es nicht weist, hier ist die
        TL;DR-Version:\n\t1.\tWähle ein Passwort mit einer hohen Entropie. Also mit vielen unterschiedlichen Zeichen,
        dass es schwer zu brutforcen ist.\n\t2.\tDein Passwort sollte einzigartig sein, dass es nicht in irgendwelchen
        Passwort Wörterbüchern auftaucht. Wenn du Wörter als Passwort wählst, wähle 4 zufällige unübliche Passwörter und
        pache ein Sonderzeichen wie ein &amp; oder ein \'_\' irgendwo in dein Passwort.
    </string>
    <string name="setuplayout_string_helpextended2">
        Was ist jetzt die PIM?\nPIM steht für \"Personal Iterations Multiplier\" und ist eine einfache Zahl. Diese Zahl
        wird benutzt und das finale Passwort zu generieren, mit dem dann die Datenbank verschlüsselt wird. Es ist also
        die Anzahl an Iterationen für die Schlüsselberechnung.
    </string>
    <string name="setuplayout_string_helpextended3">
        Wenn du jetzt deine eigene PIM wählst, sollte es eine fünfstellige Zahl zwischen 20.000 und 30.000 sein. Obwohl
        die Entwickler der Bibliothek für die veschlüsselte Datenbank auf ihrer Webseite sagen, dass wenn ein Passwort
        gesetzt ist, die PIM um die 10.000 liegen sollte. Um aber etwas mehr Sicherheit zu haben, ist die generierte PIM
        und etwas höher. Die PIM sollte allerdings nicht zu hoch sein, da sonst der Login und das Setup sehr lange
        brauchen werden und damit die Erfahrung mit der App schlechter und nervig wird.
    </string>
    <string name="loginlayout_string_password">Passwort</string>
    <string name="loginlayout_string_wrongpassword">Das eingegebene Passwort ist falsch</string>
    <string name="loginlayout_string_enterpim">Bitte PIM eingeben</string>
</resources>